[欣師]林溢欣演唱會黃牛區

我收2000$

world tour
除香港站外 仲有咩站

旺角站

6000蚊收張握手位
有意pm

哪來的自信

佢真係搞既話肯定唔少冇腦學生哥狗衝

一皮收握手位
意密

買左飛啦

屌你 成皮

後面兩個價位重高過張敬軒
香港首席歌手！

出十萬
求上台深情合唱

等左好耐

.

成日mk妹狗衝

吊你米爭生意

4月1

出得6000當欣c係乜=.=

On9仔睇下今日咩日子先

吊 6000收 1皮放返出去做黃牛-.-

3皮 見欣師啲錢唔可以省